[[手足注意!!]]旺角新世紀有條仆街影手足大頭!!!!

Sor9嗰個就係我

唱香港國歌嗰陣，見到藍恤衫黑框眼鏡巴打你唱得好肉緊，右手仲放埋喺咗邊心口

唱完仲激動到除咗眼鏡抹眼淚，但側邊啲人係熱到抺汗

夾埋唱咗四五次國歌，你次次都好肉緊同喊哂咁，我同我個friend見到，覺得好感動但又好好笑...想像到煲底攬攬嗰陣，你應該喊到暈要call first aid

約定你，煲底嗰陣叔叔做FA，你盡情喊啦，喊到暈醒番再暈多幾次，叔叔都會守護你。

利申：頭先企咗喺一樓，次次唱完國歌就笑到仆街，嗰兩個就係我呢條仆街仔同我個仆街friend

標題黨，blocked

唔好笑手足啦煲底果日應該好多人喊到暈再笑返醒

我都成日唱到喊
唔好笑巴打啦 其實好正常